唔抵得波波身材太勁？ 麥明詩：你去做縮胸手術啦！

大台節目《#後生仔傾吓偈》經常都會講到一啲較私人嘅話題，不過一班後生仔通常都百無禁忌，照講可也！呢集就講到女仔戴bra嘅問題，麥明詩語出驚人，竟然叫上圍谷爆嘅學生KOL「波波」去做縮胸手術！係咪唔抵得人哋身材好過自己太多先？

成班男人問，女仔喺屋企係咪會唔戴bra？成班女仔異口同聲一齊答：「梗係啦！」

馮盈盈再補多句：「梗係啦！強調咗無限咁多次喇！」睇嚟佢好憎戴bra喎！麥明詩話同波波曾經詳談「縮胸手術」嘅事！仲話：「我覺得佢可以考慮！」

升球大墊

成個節目除咗波波大胸
其他女全部都平胸

即係好似D中學雞大熱天時要著冷衫先埋到堆咁

有咩咁語出驚人
搞笑當認真

呢度係連登
傳媒報乜都會當真

呢班attention whore

冇人貼mmc段片？

叫人將唯一賣點整走佢？
同叫佢燒左張10a同劍橋cert同除名會點

on9節目